鬼滅之刃｜8套AV另類山寨 蝴蝶姊妹丼、《你的名字》繩結變捆綁

《鬼滅之刃 無限列車篇》劇場電影版屢破紀錄，成為最快達100億日圓票房的動畫，AV界也看到了《鬼滅之刃 》的潛力，同步推出AV版「無限發射篇」。其實過去也有不少「另類山寨」的作品，連新海誠、JOKER、復仇者都逃不出魔掌。

其實《鬼滅之刃 》一早已經出過AV版，今次「無限發射篇」係添食之作，玩食字之餘，參演女優陣容上升至4人，亦更加豪華。過去不少AV廠商都以cosplay為主打，產出不少經典另類山寨作品，拍得好可滿足觀眾，拍得不好的話，分分鐘鹹片變笑片。

小夫和胖虎的哆啦AV夢，令不少人童年回憶崩壞，不過對於某一部份網民來說，只可算是笑料一則，因為我們的童年，一早已經充滿陰影...小時候看動畫，卻被當中的暗黑情節嚇個半死，要甚就看完心頭像是壓了一塊大石，久久不能釋懷，這樣的情況大家多多少少都遇過，《開罐》整理了6個小時候心靈受創的名場面，在大家的傷口上灑鹽。